文宣，瞓醒啦，屌健康碼

睇住林奠叫小店喊苦喊忽，哀求大家俾DNA中柒共